★朋友探監見笑面 轉述游蕙禎籲勿擔心歡迎來信

游的友人Matthew Lam在facebook出post，指昨已經前往監獄探望游，「她的情況良好，精神飽滿，交談中仍見笑面，她寄望各位不用擔心她的獄中生活」。

Matthew Lam在fb表示，游會有信件寄出，告知大家她的狀況；游亦歡迎各位朋友寫信給她，他本人及星火同盟會收集信件，並附上電郵地址及郵寄地址，要求信封註明「游蕙禎收」。有關訊息亦有人代為轉貼在游的fb。
據了解，由於游所犯的罪行輕微，刑期僅4周兼屬初犯，會被安排羅湖懲教所服刑。不過，游實際刑期不超過1個月，未能按照《監獄條例》第69條因勤奮及行為良好而獲扣減刑期。消息指，游在監獄的生活會如一般囚犯一樣，早上6時15分起身梳洗及清潔囚倉，7時半輪流食早餐，9時工作；女囚犯不會被強制剪髮，游的一頭招牌秀髮可保留，不用捱剪，一般只要紮起頭髮，乾淨企理就可以。

郵寄地址，要求信封註明「游蕙禎收」。有關訊息亦有人代為轉貼在游的fb。

HK No IT

老貓會唔會寄

反正游B冇野做，一定會睇啦

No 游b photo

老貓應該會用血寫,代表佢對游B既愛

X2

老貓去探望啦

會唔會轉交 恆管仔

一睇到呢個post諗起黃浩銘係獄中成日有人寄D無郵票既信比佢要佢比埋郵費

反游

石丸warning

寫咩信丫, 親身去探喇, 記住帶雞脾呀

你老母就臭閪